得罪講句，香港真是不適宜人類居住

香港，人多車多，地方又細，人口密度極高。
返工朝9晚6，總要車程基本上都要1小時，OT唔再講，返6日/5日半 感覺上真係冇左生活咁。
樓價貴，物價貴，但人工低，上流機會都唔好得去邊。